有冇人未訓

我唔會話你知我未瞓

屌

收幾點

2084 係幾好聽

乜

去返讀書 通頂做緊assignment

好撚悶

唔係好想知

頂撚住
交完就完

去瞓

咁你可以繼續

訓唔撚到

搞乜

對唔住囉

唔洗咁

飲咗啲茶，好撚有神，牛都打死幾隻

好撚辛苦 返工個陳就想讀書 讀返書就想返工

唉